朋友愛上個PTGF！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

自已都快50了, 有家有室. 只是平時在國外出差多. 因此同家人聚少離多. 大約兩年前剛好回香港, 在網上遇到個女仔, 當時她說是25,6歲叫 ZXX / YUXX; 家人經濟不太好; 我就本住試下心態約出來. 見面是一個好平常的女仔. 而且好吹得. 當時她說因為男朋友有事而出來多搵點錢.
坦白講, 當時都沒有什麼反應, 只覺得是一般情況, 或者是借口.
後來KEEP 住有聯系, 好似朋友, 談天說地, 她對狗仔情有獨鍾, 當時我都只是以為是女仔喜好.
過多一段時間, 她告知我, 原來男友"走"了, 而且他是另有家室, 但離婚了, 兩人先一起, 而且年齡有一段距離, 而留下大家開始一齊時的幾隻狗.
由此我開始對她由交易, 成為愛生憐! 但她死頂, 要支持以前留下一個家.
漸漸我好想支持她, 好似D C HING 說私有化. 但問心個句, 自己亦只是打工仔.
只好持續當每次回來香港時, 都一定找她.
時間漸漸過了, 她亦正式找到工作, 聽她說公司老闆亦對她幾好, 加了人工!
可能亦因為大家開始時, 地, 人不對. 她亦要回正路上岸了. 大家開始以朋友方式對待, 自問年輕的愛好, 對比一個中佬, 基本對不上口. 亦因為如此, 亦可以是借口, 大家距離, 由原來天天可以傾電話, 一齊睇戲, 食飯. 變到只是早一句WTS, 晚一句WTS.
不過從她身上我找回年輕人感覺, 戀愛, 拍拖感覺, 見到未來出路; 如果您都看到了此短短幾佰個字, 請不要見怪, 只是純文字將心情輸發.
希望她可以走出 "男友" 的陰影, 同時亦好羨慕"他"
正如老套故事一樣, 人與人之間, 往往時間, 地點, 事情;大家不同, 最後有不同結果.
THANK AGAIN
Continous !!
多謝各位 C HING 回覆, 但確是真人真事, 不是吹水不是作故仔.
終於昨晚再聯系上個女女, 此段時間不斷找她以往FACEBOOK, IG..... 原來她以往有參加將軍澳0單車會, 及 香港狗會. 希望大家可以多有話題.
可惜是愈找愈明白, 她只是用身體, 用感情, 不斷找更好的人不斷往上升呢.
找到她了. 原來只是想再傾傾. 說說自己近日工作, 家庭及對香港情況意見, 大家吹水.
點知她說找到個做投行的年青財俊 !! (即是要OFF 我)
以前對我說什麼自剎的"老公" 男友, 這一刻由她口中又可以放下了, 而且又降為"男友".
再加上個多月內細想, 現在明白, 她現時住在元朗的村屋及 開的BENZ車 都是 "老公" 男友留下. 每次我同她出街食玩, 拍照放照, 只以予人對她有經濟能力, 可以再往上走的 Stepping Stone.
同她往上海狗展, 我一個人留在酒店. 她穿名牌出外, 亦如她一直說, "書人不書陣" 一樣. 都只是為了她再找一個新目標佈路而已.
今次她找了一個投行財俊, 說是 ”單身”, 下次可能會找他往泰國看狗展. 又可以放閃,人, 財, 機會三得! 而且又可以有機會離開村屋上半山.
我明白了, 不過上次之行, 她飲大了 加上以前不少她的照片 及 "光光照" (因她愛玩心機), 只好在自己記憶中美好回憶.
但真是心內一涼, 有D女仔可以為往上爬用身體, 用感情來做.
希望她新的財俊能接受她為此曾野心做 PTGF / CC. , 不過社會真是有錢, 就不管出身及經歷了, 笑貧不笑娼?
至此秒鐘, 我心亦是記住, 仍是未放下.

Jm9

分享呀

你有老花？ D字好大隻！！！！！！！

太細會難睇

NPNT

咁大隻字就唔好喺度出post啦

屌你老母 開幾多個post啊 大家block撚柒佢啦

拉

怕大家睇唔到

嘩 好惡呀 國安法都唔夠你惡

一齊分享喇蕃薯

你想點分享

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠